覺唔覺得美斯同C朗運氣真係爭撚好遠

C朗拿度到了最危險的時候
Eder被迫著射出最後的遠射
點解阿根廷出唔到呢個level嘅隊友

痴線 侮辱國歌？

你仆街啦，改國歌

仲癲過放針

我國歌係榮光

你咪撚屈啦屌

驚西Nben識國安高層

你改中華人民共和國國歌
我report 左

我住台灣國

我住你老母啦 留返同個官講

屌你老母

你老母比狗屌

樓上玩咁大真係想N賓入監

殺雞儆猴
你估國歌真係任你惡搞

都坐過啦

再坐啦

有咩同官講

如果咁都入到你罪
放心 一定好多手足為你送頭

好可惜 再見賓仔

樓主外國撚 驚西

我都忍痛篤灰了

推到樓主仆街

賓哥入到去幫自向天奇問好

唱返首十八佢聽

改歌版定點

魔鏡歌詞版

以後賓哥可以大大聲屌柒返cctoy

成班傻西咁撚踴躍幫港共執法

上面班白痴我全block
屌哂你地老母

呢度全部25 痴撚線

我勇過班撚樣 又話反國歌法 通過左之後冇人夠薑出聲

點解要咁做

佢地功課都未欠交過 你叫人地犯法

樓主被ban即係連狗係紅底

btw樓主近期改歌有少少成績開始囂 誤墮法網

Reported

賓哥

nben

樓主勇敢到

點解 點解 點解
美斯沒有這種 挺身而出的隊友 幫手

驚到要用不推文

咪推

賓哥改歌的確係有一手

義勇賓進牢曲

比人hack左

你改歌名 監獄見

我入面識人有人照 你諗你啦

好

拉

咪撚推啦 賓哥出事你會開心咩

最尾個句點唱呀

ok 拉

咪撚推啦 黃挑健議員

咪撚推動啦

波台出名多 259

洗定八月十五都得
我哋會記得你喺波台嘅功勞

25賓進牢x

美斯唔揀西班牙啫

賓哥外國撚驚西咩，樓上班柒頭好似執到金咁

b哥勁有義氣

call me 2氣b

叫返你一聲賓哥

賓哥有針驚閪

你屌nben老母做乜

大家小心，樓主駐港國安想釣魚

朝早有人拍門嚇撚死

睇對象者
對付放針狗
用中共方法無人會反對

咪撚推啦 賓哥出事你地會開心咩

唔啱音

以後唔反你了
對唔住n賓大佬
可唔可以原諒我

熱血賓哥 可以代表我 可以代我玩國歌入冊
假使可以 沒有後果
針會四處放 國歌已變賓狗進牢曲
這樣已是很足夠

國歌法

顛覆埋國家政權

樓主

邊位弱智po上去 真係咁想人坐監？

咁都有幾千like仲有個小編想陪我坐監

笑死

你25 國師

和你坐監 我很愉快

你住台灣咁邊個放針

#102

賓=刁大大女婿

Tag咗N賓
希望佢坐牢

擺明犯法

是

樓主！起來！坐監！

推

父狗

記者朋友

發覺最尾真係唱到

n賓咁勇

你想陪牙bend 坐牢

諗緊最尾果句點唱